唔好中計！政府轉移視線，專登唔派錢俾新移民！

明明新移民多數支持建制，點解唔派?政府一石二鳥，等你哋民主派自己嘈，然後就話黃屍唔肯俾

咁又點?

咁多個月後,重會比道德所迷惑?!